cls，馬會派錢買gear o.o

買利物浦 冠軍

贏錢 贏禮卷 贏開心

100%賺 0%輸既事

All in 鏝

少左張真飛 多返張禮卷
典環保牙

仲好似係寄信黎 要你去拎張卷

然後結果係？
利物浦有冇贏？
沙拿有冇入夠十粒？

你係咪痴線ga?

過哂時先黎jer

屌你老母我啲gear 錢冇撚曬啦 我殺你全家

唔知點解啱啱先見到個po
利申獌

買猁

屌呀點解收唔到